二號橋變柏林圍牆

又石躉又鐵欄 拆撚咗條橋佢啦

太趕搭咗党铁 屌細力啲
..... 發現真係好少人搭

後日就會一車車支那人落來投票

poly某同學 ：祝全部poly勇武被拉

攞條梯擒過去 擋水砲車一流